Voici mon chat en php. Le système d'écriture et de lecture des message fonctionne bien sur un ordinateur (je n'ai pas pu tester à plusieurs).
Il n'y a pas de CSS. Pour changer de pseudo, il faut effacer le cookie "current_pseudo" et recharger la page. 
J'ai essayé d'implémenter une insertion d'image dans le tchat, j'arrive à enregistrer les images mais je n'arrive pas à les afficher dans la
bulle de texte. 


